Biểu đồ dưới đây miêu tả quá trình hội tụ của thuật toán tiến hóa và thuật toán tiến hóa chuyển giao mô hình tối ưu. Đường màu xanh biểu diễn trung bình của đường hội tụ thuật toán tiến hóa trong 30 lần chạy thực nghiệm. Phần màu xanh nhạt xung quanh đường màu xanh biểu diễn độ lệch giữa 30 lần chạy so với trung bình. Tương tự với đường màu đỏ là biểu diễn của thuật toán tiến hóa chuyển giao mô hình tối ưu. Trục hoành của biểu đồ biểu thị số thế hệ trong quá trình tiến hóa, trục tung biểu hiện kết quả.


\begin{figure}[h!]
    \caption{Bài toán 4 bit - $\Delta$ = 2}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/4bit-delta2.png}
    \caption{Bài toán 4 bit - $\Delta$ = 5}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/4bit-delta5.png}
    \caption{Bài toán 4 bit - $\Delta$ = 10}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/4bit-delta10.png}
    \label{fig:propose:paragraph-4bits}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \caption{Bài toán 5 bit - $\Delta$ = 2}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/5bit-delta2.png}
    \caption{Bài toán 5 bit - $\Delta$ = 5}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/5bit-delta5.png}
    \caption{Bài toán 5 bit - $\Delta$ = 10}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/5bit-delta10.png}
    \label{fig:propose:paragraph-5bits}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \caption{Bài toán 6 bit - $\Delta$ = 2}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/6bit-delta2.png}
    \caption{Bài toán 6 bit - $\Delta$ = 5}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/6bit-delta5.png}
    \caption{Bài toán 6 bit - $\Delta$ = 10}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/6bit-delta10.png}
    \label{fig:propose:paragraph-6bits}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \caption{Bài toán 8 bit - $\Delta$ = 2}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/8bit-delta2.png}
    \caption{Bài toán 8 bit - $\Delta$ = 5}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/8bit-delta5.png}
    \caption{Bài toán 8 bit - $\Delta$ = 10}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/8bit-delta10.png}
    
    \label{fig:propose:paragraph-8bits}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/10bit-delta2.png}
    \caption{Bài toán 10 bit - $\Delta$ = 2.}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/10bit-delta5.png}
    \caption{Bài toán 10 bit - $\Delta$ = 5.}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth,center]{images/result/10bit-delta10.png}
    \caption{Bài toán 10 bit - $\Delta$ = 10.}
    \label{fig:propose:paragraph-10bits}
\end{figure}
    